覺唔覺d 90後成日都貪心 走精面 同d廢老好似

好嘔心

90後好多係7、80年代老鬼轉世投胎而成，所以內藏廢老基因 唔出奇

盡得廢老真傳
講大話 冇腰骨 貪心 樣樣要走精面

中國人既劣根性, 唔關年紀事

90後同廢老特別嚴重

80後好多係6、70年代老鬼轉世投胎而成，所以內藏廢老基因 唔出奇

不過當身邊好多人做既時候, 你唔做就好蝕底

70後好多係5、60年代老鬼轉世投胎而成，所以內藏廢老基因 唔出奇

又中